［絲入］去開邊到買指甲用品？

有無絲推介去邊到買
牌子 顏色 工具 都齊全

唔知絲打你有冇聽過moyou london
我自己就成日用佢啲指甲板 啲印花圖案好靚
指甲油我就冇話一定要買死一隻牌子 見到啱心水嘅顏色就買